DLLM 想自己玩死個居英權 你咪簽囉

呢條petition好鬼

解埋中文啦你 依度好多人skip英文

如果俾BNO香港人有居英權
英國政府要付出更多資源養呢批香港人
變相有機會減少英國本地人嘅福利/資源

英文都唔係好掂

睇#3 la

推

我指個petition英文

on 9, 歐洲依家有難民問題，仲要收多幾十萬人？

仆街！無睇

Sor9

大概係話香港人得到BC後變成政治難民，英國要花好多資源去安置佢哋，佢哋會搞臭英國個朵

邊個係發起人？
點解會咁寫？咩居心？

睇睇下見到自己留言

我已經係另一個post講過好多次，但仲有人攻擊我話我幫支共 都費事再講咁多火上加油了。已經提議搵個英文好少少既再整一個但冇人理

好多毛毛係到 堅持係正確就去做就得 加油

可能我英文比人差
仲要see detail先睇到果句毒藥真係鬼鬼地

Anyway我盡力了，總之大家加油！香港加油！目標一致！等支爆

唔怪之得洗左咁耐都唔夠人簽

Push

唔好簽 推

你睇呢個post 正負評一樣就知

佢嘅意思係如果爭取唔成功
香港將會變成政治難民，咁可能會影響英國聲譽？

似啦, 英國人一定唔會同意
三毛目的似係想將大家一齊送入集中營無人救
但反而拎呢個做賣點叫人簽

唔好簽
伏來架

個語氣似要脅英國

其一
其二係香港難民瓜分英國本地人資源嘅問題

呢D一定要重新開post講
無左班垃圾五毛狗洗廢post依家d post已經少左推多幾次就好易多人睇到

你就ON999
你就難民啦

香港果D唔係難民, 係人才囉屌

我估係，都希望係但英文grammar係好有問題

所以我想搵人整個新既，講下香港人有咩優點，可以點對英國有好處。例如香港人好鐘意返工 最緊要係令英國人覺得香港人係正面！而唔係每日150個咁佔用資源福利

另一個post就屌唔夠時間整個新，但如果有一個新既聯署，而又正面冇毒藥，我相信真香港人幾日都唔使就會簽爆100,000

純建議，希望搵到文宣幫手

天佑香港！

五毛搞分化

佢講如果啫
我都覺得佢似要脅口吻多d,因為事實都好多香港人覺得係英國欠咗佢哋
我估佢只係唔識講漂亮說話，唔係三毛嚟嘅

研究多陣發覺好似係寫果條友英文廢問題

推呢個
有新都會照簽
利申廢英文

OMG!!

簽左都唔會成真架啦。咁認真做乜

係就整一份 同意共產黨解體既出黎

從來呢d 網上簽 講下就算

唔正視問題 就會有難民 但都要人地收留先得嫁

癈就算，但面對國家機器唔可以忽視
支國係英國一定好多說客，佢地一有位入就一定不停煲大香港人係去搶資源攞福利就仆街了。你估班鬼佬唔使面對選民咩 所以做宣傳一定要正面！宣傳負面有機會有反效果而被支共利用攻擊。

一早睇到created by Issac Ko都知唔慌好嘢，條友唔係第一次玩嘢。

唔知同白宮一唔一樣
白宮果d會公開條聲明

你俾人地本地人覺得會瓜分佢地資源
感覺上唔係會太好

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

咁如果佢話只係收香港人才，不限BNO，又得唔得先?

依個petition似係英國人開
佢地concern香港人過黎分資源
要國會回應

炒撚咗車
屌, 邊撚個issac ko

佢係話唔比 BC 之後會變難民喎

事實上英國唔早d比BC
情况惡劣到bno以難民身份求助對英國嚟講真係大9獲
bno難民真係一窮二百仆去英國,唔接濟德美會堅屌
反而bno>>bc好多人唔移居但可以將資金名正言順轉去英國或者係鄉郊置業買個保險,對英國反而有利
香港難民移居英國其實唔係好多人仆去,搵工難税收高文化氣候唔適應
有bc身份係香港全力抗爭保有高度自由生活先係大部份香港人目標

利申：持有效bno

推 推到佢關左個簽名去

邊鳩個整嫁屌

我都覺得好奇怪，完全冇支持比香港人bc
但就係度話有咩唔好，好負面

搵人整過個高質既再聯署過吧

推多次

反脫歐其中一個有力論點係青年失業現象
宜家放多幾廿萬人黎話好鐘意返工,即係人地一身蟻仲同人爭工做
仲衰撚過叫人開個離島圈養香港人
我完全諗唔到無差別放幾廿萬人入一個國家會有咩好處

d英文寫到bno變BC係壞事咁....

邊個？

幫推
之前簽左

Created by
Isaac Ko

呢條友之前都好似畀人屌過, 唔記得邊個聯處呢排太多野忙

好鳩 亂鳩咁簽 真攬炒

之前玩過咩

Isaac Ko
佢之前都有單, 大家有冇結論到底係佢英文真係廢定有心玩野?

嘩屌陰濕到

見親呢啲 都打撚醒十二分精神，
永遠唔會求其簽

我都係

嘩
樓主條link 果個petition 真係鬼到仆街

details 先show 呢幾句...毒撚到

係英國佬睇見都反感

如果再開一定要強調BNO 人係高質架

你地jm9又話鬼又唔肯翻譯篇文迫我周圍救人老母

原文&翻譯:

聯署

BN(O)持有者應被賦予英國公民資格

持有BN(O)的香港居民是英國人；但是，英國政府目前正在拒絕及迴避給予這些香港人...
(唔知點解去到呢度就斷咗)

中國政府漠視1981年(註：實為1984)簽訂的中英聯合聲明。

若我們還不注視這情況，這將會變成災難。

香港人便會以政治難民身份入境。

我們便需要花費許多資源去安置他們, 這也會英國於國際社會上的聲譽受損。

簽爆先講,最緊要係下議院討論時有冇可以代表香港人嘅聲音入到去
越快開始討論先有利,政治一日都嫌長
趁香港議題仲heat,我簽左先

有班人仲係咁全力推 笑撚咗

好撚狗 標題同內文不符

有冇issac啲料？

英國人：班香港蝗黎搶福利

英國人唔會咁諗

推！！！！！

如果有另一個寫得更好嘅version我會簽,同埋推爆佢

要簽可以自己開個更合適既黎簽, 洗乜簽呢個

你不如叫條友寫中文落去啊笨英政府petition要翻譯成中文先表達到箇中嘅意思咁就含得撚啦

死火 簽咗

啲人簽之前乜柒都唔睇

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Tui

寫得唔完美但佢個petition1日喺度 我地1日都開唔到新
簽爆至少可以傳遞到個信息仲有唔少BNO人希望平權

你地覺得喺petition唔提 到時真係上國會傾會冇人講呢點咩
相反issac應該係想封咗班hihi條後路先

It could be a disaster if we keep ignoring this is happening.

當然可以表達得再好d

已經有五萬幾個人簽咗
佢哋平時簽約應該唔睇條款

英文未好到識點寫,跪求連登英文高人
如果有另一個寫得更好嘅version我會簽,同埋推爆佢

簽得就係想成真
唔會成真簽黎做咩

呢一點我地冇得控制，只可以等英國內部自己討論。但整聯署時真係有需要將香港人好處放到有咁大得咁大先得。起碼宣傳香港人唔係癈青，會為自由而上街抗共，呢d係西方民主世界係好buy呢點。如果佢地內部討論後發現接收香港人既好處係大過當地青年失業帶來既負面影響，咁平權又行近一步了。

揾個英文好d寫過啦

我見佢中間斷開咗都估到怪怪地
結果真係俾位人入

炒乜撚野車
你估佢夠十萬人之後會成篇野原封不動寫motion拎上國會討論?

只限八大畢業咪得

純粹英文討論，我理解係："英國政府唔grant BC的話，第日民班人以難民身份入黎更難解決"
當然，你話佢寫得好唔好又係另一回事

我都睇漏眼，有中伏感覺，覺得唔可以簽住先。呢d係正經事，唔可以馬虎。

睇完隔離#522 ，我懷疑唔係香港人寫呢個聯署

應該出唔晒啫好似出fb feed咁太長會摺埋
宜家真係俾人diu到摺埋

一齊做大灣區人喇

push

嘩屌

詳細唔記得，早兩、三個星期又係有個人喺連登係咁叫人簽嘢，一撳入去睇原來係伏(總之個title好正經，但啲details有骨)，所以對Issac Ko呢個名有印象。

molamola

激將粉紅
拉攏反匪
利誘藍絲
保著台海
輸出恐共
連結歐美
揭露匪商
剪斷一帶
離間一路
結合東盟
恐嚇南海

不如寫多個聯署爭取個地方可以比香港人撤退
英國領土南喬治亞和南桑威奇群島
3,903平方公里
0 永久居民

佢的確寫得唔完美
預咗俾人無限放大呢一點

都係嗰句 咁大個人簽唔簽自己話事
正如6合彩咁難中我都成日買
俾1分鐘買個希望我覺得好值得

屌你老味d英文廢到呢。。 好彩冇簽

有能力養掂自己唔係好基本咩

寫唔寫都冇咩分別
因為真係去到國會討論點會唔知呢一點
雖然係咁，寫出嚟嗰個有咩居心

十幾萬香港人才 vs 幾十萬歐洲難民係唔同概念
而家英國脫歐最需要就係人才

我地唔係難民

寫完一齊推
宜加根本無咩選擇可以將我地聲音帶入國會
有得揀都冇人想揀個有機會俾位人入嘅petition

開多條戰線都係一件好事

823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

佢扭曲個意思

推推推推推

好賤

what the fuck

藍絲都大把有BNO，我估係支那人做

另一邊咁講wo
如果而家唔處理，到我地變成難民既時候佢地聲譽會受損

過得去都唔會冇錢啦，最少唔一千都八百萬帶過去，助長英國經濟添啊

個解法應該係

如果唔批BC香港人會變難民
然後就要用安置其他難民既方式安置香港人
英國個朵會因為唔批BC而臭

我覺得係寫嗰個表達得唔好
利申 鳩up

自己判斷

唔只英文廢，入面仲要有骨。

this need push

唔好簽

咁都死啦，一編野都可以咁多唔同解讀，即是詞不達意啦。咁好有理由去寫一個更好更正面既聯署

居英權未必攞到 但係 其他福利爭取就一定有 今次真係要睇路 機會唔係成日有

因為咁係將bno轉botc而且可以加上限制移居英國本土但係可以受領事保障,最符合英國和香港人利益

好鬼呀，差啲中伏

想問下「脫歐最需要就係人才」既邏輯係點黎?

歐洲玩緊一樣嘢 就係將啲難民分等級 有啲人係可以入醫院做寫論文 乖可能畀埋戶籍 又有銜接課程 諸如此類 但最終目的一定係要篩走一班難民

無錯，鬼到仆街！要簽都開第二個啦

咁點解會變難民 難民申請？

文宣方向絕對唔應該話有大批人會湧入英國
唔好當人蠢, 你幾十萬人入黎, 最少幾萬係英文唔掂+無專業技能

冷靜啲，佢係話如果英國唔比BC香港人，香港人變晒難民，就會令佢地付出好多福利，所以要平權。

認真香港人貪玩政治 佢哋寧願要啲乖乖哋嘅server 除咗英美澳 最近好似多咗阿根廷 西班牙既邊境

入境難民申請？

我諗作者既意思係
應該馬上俾bno owner居留權，因為咁樣可以俾佢地帶晒成副身家去英國養掂自已
如果唔係等香港滅亡之後，個個就一窮二白，要做難民，咁就會令當地政府用額外資源去養佢地

利申： 我都覺得寫得唔好，不過簽左

agger

我啱啱睇番個內文其實係話如果英國唔俾bno平權，香港人就會變成難民，到時變成難民去到佢哋國家，就會令佢哋要畀好多資源出嚟， 所以叫佢哋快啲畀bno平權。

同意，起碼要search social media 整走班藍絲先 同埋英文要IELTS5.5 etc..要居留都可以set好多conditions

Push 呀咁鬼既

你地自己上去睇
佢有個petition committee 會喺夠十萬簽名嘅petition入面揀出黎辯論(所以唔係每一個都會)
有關MP會就住佢自己認知同立場寫motion上國會辯論 所以最重要係主題 內文係用來呼籲人簽
你估Tom Tugendhat (或其他MP)睇完內文會喺motion度寫英國要起好多屋？又或者會覺得你英文廢唔理你？你當佢地on9?

難民的定義是：
具有正當理由而畏懼會因為種族、宗教、國籍、特定社會團體的成員身分或政治見解的原因，受到迫害，因而居留在其本國之外，並且不能或，由於其畏懼，不願接受其本國保護的任何人。

已經好多人中左

我都冇bno 關我能事

睇post啦
依個petition 唔完開唔到下一個petition
大家可以試下feedback度report既

之前有個一模一樣既過10000
有政府回應

唔好話個內容鬼唔鬼
成班叫人簽既成個大陸蝗蟲咁
人地寫埋uk resident先可以簽
佢地就叫人有理無理tick左佢就得
有d仲叫人申請多幾個email黎刷
話夠數比英國國會討論就得

真係痴撚線到
咁既蝗蟲行為一黎影撚衰香港人
二黎人地都唔係傻，見到你地咁做數真係理都廢事理直接disqualify 左佢啦

班友一係鬼
一係弱撚智

push ah

點解香港叫人才
歐洲叫難民會唔會太自負

唔係唔支持你地
但你地班友可唔可以比少少質素
唔講呢度係連登我真係以為講呢d野既係支那人

823 824 825

兒登最大問題係當全世界都係蠢
覺得文宣點寫人地就會點諗

今日歐洲收班難民一樣大把人讀過書 咪又搞到一鑊粥

PUSH

其實點寫都好,始終一定會有人係討論反對,如果怕比人入連討論都無
咁連赢嘅機會都無
再屌都無用,自認英文好嘅寫過,我呢d英文一般嘅就簽同推

推呢個解釋
紅色嗰段嘢意思係：
如果英國政府繼續無視中國不遵守中英聯合聲明，到時香港人就會變成難民，會整臭英國個朵喎

如果你去英國見到就知道點解佢哋叫難民

根本入去一個國家,一係白食白住,一係爭食爭住
唔會雙贏架

呢班仆街其實想食人血饅頭頭咋嘛，攞到佢哋咪可以走囉。佢走就好啦仲要帶埋黑警走，隨時一大堆藍絲又可以走。就係有呢啲人喺度先至攬炒唔成功

無錢無專業技能英文唔係勁果d
咪會變成你係英國見到果d咁囉

依排真係要小心啲假眾籌 假petition

老實講英文1999

唔批BC就變成政治難民呀

咪亂解

想像下如果BNO冇平權的話 BNO holder成為難民而英國仲要唔收 英國都應該幾撚尷尬

BNO係應得架
當年唔係支共要脅港英政府出兵解放香港，香港一早變到好似印度新加坡呢d前殖民地咁啦。歐洲難民同香港BNO holder跟本完全唔同，冇得比！

你咁解嘅話點解得通後句呀？

咪就係 成件事只係比彈藥班MP做野
但咁小事都唔肯做 仲要肥絲大隻上身捉錯字叫人地唔好簽

有幾個負評我既唔緊要
但可唔可以答到我tick british/uk resident係咩心態

唉，炒車

唔好簽穩陣 反正如果英國真係想幫我地都唔會因為冇人簽呢個要唔幫

唔批BC就變成政治難民，就會攪臭英國個朵

BC平咗權，用BC身份入去英國又點會係難民

係英國登報 將我們想法 澄清一下 。等英國市民都清楚D

pish

搵毛EE

宜家tom幫到出面10萬都簽唔夠 人地仲點撐落去
要反對嘅點都會搵辦法反對 況且bno holder平權真係會加重人地負擔 呢個的確係事實

個人意見簽夠10萬等支持我地嘅mp有子彈做嘢

唔好簽
係都話中國反口中英聯合聲明
我地大家一齊歸英啦

差唔多一樣嘅

有錢有專業技能唔洗BNO平權都移到民
無錢無專業仲想去英國爭食爭住
咁樣同大陸人有咩分別?

冇睇添屌

真香港人D質素點睇都好過支那人先啦。
支那人凈係識打人。

詳細唔記得，但係個嘢幾個星期前搞過另一個pettition(唔關BNO事)，一樣有伏。

Be careful for what you’re signing

佢嘅意思應該係話BNO 無平權嘅話我哋就會變做政治難民身份入英國
搞到英國要為我哋提供房屋支援
相反如果直接變咗BC
英國政府就只會當我哋英國人看待
唔會有支援嘅義務？

嘗試理解個意思：
中英聯合聲明已經廢9
聲明廢9所帶黎既後果會係一場disaster（假設香港被中共鎮壓）
香港人會變成政治難民而大量湧入英國
就會嚴重影響英國既聲譽

照咁理解既話
同平權係無衝突
反而好合理喎

簽唔簽自己決定啦
不過我就覺得簽都無所謂
英國都有議員都出咗聲啦
又唔我地無啦啦提
咪當回應佢
同make noise囉

係D英文寫得衰d姐

香港人係唔會白食白住的。
會為社區付出
香港人優點就係唔自私。
「香港人在英協會至力為當地社區服務及發展」

仆街，睇title就簽左
魔鬼在細節...

啲英文好差下
似啲藍絲大陸人亂黎

//We’ll have to reject your petition if:

It calls for the same action as a petition that’s already open//

距離呢個petition完結仲有一個月 你地大把時間慢慢寫好佢 到時叫醒我幫你簽

呢個petition好耐歷史，幾年前
做咩無啦啦提

負面呀 好似人地唔比你 我地就黎用其他方式搶

仲有好多話香港人去英國係蝗,一係爭工作一係爭福利
如果30年前每年有condition咁比100000人過去一早融入晒
都係果句唔好blame the victim
尤其係自命清高,未有bc但已當左自己係英國本土派
而家主要係借bno>bc係下議院討論施加壓力,英國唔想放3百萬人入英就要係外交逼支那嚴格執行英支聯合聲明,而非手軟腳軟吹下水就算

呢樣野都好難講啦
唔係話你想付出戈地就信架麻，如果英文又唔好又冇專業技能既，又好難說服人地相信你

算啦，唔再推，開新就開唔切架la，人唔人血我唔知，bno有藍有黃，有好人有壞人。

總之，劉曉明外交官少樣野讉責，專心中美對壘啦，吵左幾日真係冇意思

班歐洲人好食懶飛 日日做5個鐘就想收工
轉數又慢到爆

點同香港人呀 個個座底做10個鐘
而且做嘢極爽手 中英文都通
點會唔係人才呀

只收8大畢業生

簽完呢個
有再好d咪簽埋下一個

大家都係想將BNO平權帶入國會討論啫

移民門檻變成「自稱」會貢獻社會
已經分唔到你係真弱智定假膠

我一開始都覺得係超大伏，但係諗咗一陣，我諗我明佢想講咩。

作者係想話，我用中文paraphase 「 災難發生之後， 到時會有大量香港政治難民湧往英國，而此事將會對英國房屋造成壓力，以及影響英國國際聲譽 」

subtext係話： 你最好收平咗BNO權先，同埋就中英聯合聲明俾中方壓力，如果唔係亂事一發生，到時英國就大亂。

作者啲英文真係呢⋯⋯

The Chinese government is ignoring the Sino Anglo Agreements signed in 1981. It could be a disaster if we keep ignoring this is happening. Hong Kongers will come in as political refugees. We will need a lot of effort to house them and bad for the British reputations to the International community then.

紅字係預期如果英國政府忽視中國政府破壞中英聯合聲明將會係一場災難
咁係咩災難？ 唔係對香港既人道危機
而係對英國既危機
紫字解釋因為香港人將會以政治難民身分湧入英國
呢個論點本身唔係從香港人角度出發關注香港人受到既威脅
而係從英國角度 預視大批香港人會湧入
而粉字就進一步假設呢個情況出現會為英國帶黎極大負擔

bno同bc最大分別在於有冇居英權同可唔可以做野
你要人接受你bno擁有公民身分
當然係要說服人 呢批人係會對英國有貢獻
有工作能力有一定學歷同技能
你以難民災難黎威脅人
同英國脫歐而想隔絕既嗰種難民有咩分別
更何況仲要俾佢地公民同等既權利？

要俾bno平權 最大原因一定係道義上英國作為聯合聲明締約國 同 你要說服人香港人受到既人道危機
再說明俾人聽 你會對英國係脫歐後會有貢獻

Petition 段野既意思係 你唔俾平權 人地就做難民湧入黎
到時你就仆街
但點解要俾bc身分？ 一堆難民湧入仲要俾更多福利佢地
將成班難民轉做公民仲會對英國有好處？？？
我完全睇唔明段野既說服力同邏輯係邊

儲夠10萬送入國會 到時人地就會討論㗎喇
新聞報咗咁多日 全世界都知香港人係highly civilised
會因為1999英文就覺得我地係支那蝗

我同人講 俾人狂負評 仲屌鳩我三毛 分化 又話我冇BNO

好多人正正經經搵份工做
死做爛做交貴租上唔到樓
果班人唔係無料移民 係社會困死佢地

同二世祖合埋眼就可以攞外國籍
你覺得邊個有能力啲

攞蝗蟲過境黎比
你幾時見啲新移民願意返長工同不斷進修？
佢地去咬老綜做一世廢人求納稅人

我地香港幾時有求過英國人養呀

我都幫口解釋都好攰
不過調返轉睇要寫到無可挑剔又真係唔太現實

推到有人開新petition 宣傳英國有道德責任接收香港人，最緊要冇毒同要強調香港人既好處 有的話一定好多真香港人會極速簽爆十萬

我覺得帶左個議題上去，到時都唔到我地插手要傾咩啦

但個邏輯都好奇怪啦
比平權你》有咩事港人可以過去
唔比》有咩事成班難民沖過去
但兩者都係要英國去接收香港人，就咁講點樣說服人地比你平權先

你想收多幾十萬香港人
定中東恐怖分子？

仆你個街，比你陰左

推到有人開新 我諗寫得清清楚楚 講返平權有咩好處
我諗依家5萬幾個SIGN好快上到

我冇簽，原來好多人冇睇內容就簽

貢撚陰濕

佢英文差，意思應該係與其比BNO用難民身分入境，不如比BC佢地，始終香港人個個都係人才，變做難民好晒料。

歐洲d白鬼on9㗎
大愛d木斯林去滅自己

佢而家唔係無可挑剔，而係錯晒，幫倒忙
佢根本上就覺得英國老逢要幫香港人，唔幫就難民大舉入侵，好似蝗蟲咁侵吞人地資源。

如果我係英國政府，見到份野咁講，即刻考慮收緊work permit同visa審批，免得香港人闖入。我係政客，一定唔會support，我嘅選民係英國人，I have no dog in this fight

說好的攬炒
你地BNO依家就話想轉BC
我地無BNO就真係攬炒

佢用英國人角度去寫姐
總要比個理由人地 點解要幫你既
個理由好唔好都反正出左啦
無既 咪照帶個議題上去
一路唔夠人簽 又攪到好似係我地唔想要咁

有無料移民係人地決定
唔係你決定
有料既, 就已經到左人地現有個門檻
唔好拎埋D一日做10個鐘呀爽手呀既point黎話香港人係人才
日日做10個鐘係一個嚴重既勞權問題
人地係心諗你一日比人迫你做野10個鐘又OT都制,咪頂爛個市
我一定出盡力叫議員反對比你班奴隸入黎
乜野中英文都通, 有無出去考過英文oral同做oral練習
大把人渣住張稿讀都可以er er er甚至講唔到野
我無差別咁收班咁既人黎做乜?
華人思想, 蠻力當勤力, 可以解決一切問題

Government responded
This response was given on 12 December 2018

There are no plans to amend the law in this respect.

Read the response in full
The Immigration Act 1971 – which commenced on 1 January 1973 – established the principle of right of abode as being central to the ability to enter and live in the UK without restriction. From that time onwards, only a person who has a direct connection with the UK has the right of abode, and all others are subject to the Immigration Rules introduced under that Act. Although Hong Kong was still a colony in 1973, its inhabitants were not given the right of abode under the Immigration Act 1971 and, unless they had another tie – such as existing residence in the UK – they were subject to immigration control. Under the British Nationality Act 1981 persons from Hong Kong became British Dependent Territory citizens (BDTCs) but this did not affect their position regarding immigration status in the UK.

When Hong Kong became a Special Administrative Region of the People’s Republic of China on 1 July 1997, it was no longer possible to retain or acquire BDTC by virtue of a connection with Hong Kong. However, in the ten years immediately prior to the handover persons who would otherwise be BDTCs were eligible to apply for British National (Overseas) BN(O) status. This does not give the holder the ability to reside in the UK – reflecting the position prior to 1997 – but it does give a person the ability to use a British travel document and to be afforded consular protection should they travel outside of the Hong Kong Special Administrative Region or the People’s Republic of China.

Of the varying forms of British nationality, only British citizens and certain British subjects have the right of abode in the UK, reflecting the provisions of the British Nationality Act 1981. BN(O)s, being subject to immigration control, are not treated any differently in terms of the criteria to enter or reside in the UK.

Since the introduction of the British Nationality Act 1981, the only way that anyone can obtain the right of abode in the UK is by becoming a British citizen. Ministers do not have discretion to grant the right of abode outside of legislation, and there are no plans to amend the law to that effect.

In his 2007 Review of Citizenship, Lord Goldsmith recognised that to automatically give BNOs full British citizenship would be a breach of the commitments made between China and the UK in the 1984 Joint Declaration on the future of Hong Kong.

However, BNOs can be registered as British citizens in certain circumstances:
a) If a person lives in the UK for a period of five years, and meets the specified residence requirements, they can apply for registration under section 4(2) of the British Nationality Act 1981. Those applying under this section are not required to demonstrate the knowledge of English and knowledge of Life in the UK requirements.
b) The British Nationality Hong Kong Act 1997 also provides for the registration of British nationals who would otherwise be stateless and are ordinarily resident in Hong Kong.
c) BNOs can also apply for registration under section 4B of the 1981 Act if they do not have another citizenship or nationality.

Further information can be found on the website:

Home Office

Date closed
9 January 2019

開過另一個PETITION LA

9月20號之後先開得

仆啦 冇睇就簽咗

同埋喺”more details”入面仲有另一樣嘢伏

就係”Sino-Anglo Agreements”，

根本冇呢條條約

中英聯合聲明英文係

“Sino-British Joint Declaration” 或者係

“Joint Declaration of the Government of the United Kingdom of Great Britain and Northern Ireland and the Government of the People's Republic of China on the Question of Hong Kong”

邊條仆街起份petition架

metoo diu

1. 真係住英國
2. 唔識英文
3. 真攬炒

我喺澳洲覆緊你呀傻閪

香港人又能力又肯做嘅人 不計其數

相反歐洲人習慣懶散 人地上街求4日工作制
你覺得果啲人可以推動經濟？

香港人平均上可提供嘅生產力 遠超歐美人士

你估移民唔洗錢
香港連醫生律師夫婦都買唔到樓儲唔到錢
佢地有技術 但每個月清倉點移民呀

可唔可以加多項ff 救得幾多得幾多

97前未滿18歲 +有香港出世紙證明97前香港出世

可以接受新申請 BNO

原因：18歲前冇自主權申請BNO，屋企人冇幫申請享有唔到應有既權利

同講多句啦
「同二世祖合埋眼就可以攞外國籍
你覺得邊個有能力啲」
我係一個國家, 除非你標青到我無本地人取代到你既技能啦
如果唔係我就梗係收個二世祖啦
二世祖意味住佢老豆老母會源源不絕過錢入黎喎
連帶幫個二世祖買車買樓入cash
會唔會係揀你, 哪來的自信

同埋最主要問題係
你話自己勤力又好咩都好,都係自己覺得既姐
人地批唔批你過去都係睇客觀野既姐,英文能力/學歷/專業資格etc.

咁批咗BC湧入嚟就唔係難民喇
新移民大陸狗識玩啦以後

不如寫多個聯署爭取個地方可以比香港人bdtc比香港人全力抗爭
英國領土南喬治亞和南桑威奇群島
3,903平方公里
0 永久居民

bno>bdtc而且可以加上限制移居英國本土但係可以受領事保障,最符合英國和香港人利益

你講得係岩既,香港人勤力大家都知
但人地唔係香港人ma,你話自己係就係咩唔通

香港啲醫科Top5

點解講香港人你就柴台呀
因為你唔係香港人
你係三毛
難怪開分化post過百負皮

屌你 真係唔識英文架喎

唔洗理佢 分化三毛

果20個正皮連英文都唔識睇 仲好意思想要居留權

屌你老味
二百幾個唔識英文既人正皮
英文都唔識，曲解晒個意思 仲好意思要BC？！

幫推

其實係，多倫多班山東土共架架名車，我地港哩去到都係打工，好難打得贏呢班人，真心放棄

識得幾個人會考唔夠五分
屋企有錢送過澳洲讀foundation駁入學店
順手落地做野簽visa
唔明你第一句話自己係澳洲既用意係乜
如果你係技術移民你應該更加明白唔係個個可以好似你咁
唔知你讀咩書讀到覺得無技能靠勤力就可以推動經濟
全香港註冊醫生數量唔過兩萬, 亦都唔明你呢個例子係舉黎做乜

你英文好到…
想問BNO點湧入英國，英國點解要安置香港政治難民？
篇嘢英文差到得你呢種傻仔護航

請出招

其實同遊行一樣
啲人都冇諗清楚就出嚟行
好似而家咁...已經獲得階段性勝利
我地係外國人心目中係好高質素架啦
如果再出嚟行既話好有可能會影響我地係其他外國人心中既觀感，會覺得我地唔夠乖影響到佢地既利益
到時可能會令到佢地未必幫我地
我覺得遊行都要緩一緩...

平權都要顧住人點諗
冇撚野啊
想返個公道都要左度右度...唔怪得之比人食住
咁唔駛出嚟行啦！網上譴責下咪得囉

盡快搵人出過個真Petition

明明調轉喎,冇BC先係政治難民

內文叫人唔好同前線留守義士割蓆, 唔好屌人
但你居然用正負評黎判斷, 無獨立思考能力
有D失望

唔撚係嘛

我明白有好多巴絲認為香港人移居英國對英國人難以接受
但忽略左將cukc>bdtc>bno呢樣野是否合法,有冇程序問題
中英聯合聲明被毁後英國嘅責任
衣家要英國下議院檢視返British Nationality Act 1981有冇問題有冇剝奪香港人嘅權利

你既論點係咪即係話如果讀果科/個資格唔係TOP5/前列
就唔qualify去得到平權
咁簽呢個petition既用意係乜

明顯詞不達意
如果由佢擺喺度真係表達到呢個意思嘅咪隨便

佢係寫得1999

但至少標題同主體內容都叫正常喎
上到國會自然會有人討論 到時咪又係大把反對黨
話影衰香港人嘅 上一份咁出已經影衰咗

因為咁唔想簽嘅不如呢個時候幫手諗吓點寫
覺得可以一試將個問題帶咗入國會先嘅就繼續推

大家都想平權 根本冇衝突

大家真係唔好簽，嗰條仆街Issac Ko啲英文實在好差，唔知佢想講乜，文法不通，語意不清。
等呢個petition喺9月20號完咗，再寫過好啲嘅，到時先簽啦。

閱讀理解幾多
無人話單靠勤力就得

講緊香港人肯付出
同難民呃社會福利唔同
香港人自力更生

上面分化撚用支那新移民類比
香港人係肯作出貢獻又有能力去做
只係好多做晒月光族先財力走
班友有良好工作能力

點會同綜緩新移民比較

你真係on99 黃台仰點去德國呀

我估佢意思係如果香港淪陷, bno人就會拎住bno去英國做政治難民
(好似黃台仰去德國咁)
咁就落英國面, 仲要好多錢去安置

純粹寫嗰個英文差
睇唔出呢句嘢邏輯上有咩問題

用黃台仰講，咁已經唔係BNO BC問題啦戇鳩仔
而且有BC湧入就唔叫難民，有BNO湧入就叫難民？
你當英國佬傻定你搞緊笑？

推 快啲搵人整過個petition

你邊度人才啊 會計醫生？ business 文科個啲唔算架喎
利申：英文都唔識多隻似難民多過人才

要用英國人同歷史角度諗，內容係寫得唔係幾靚，不過認真講，唔明既就真係唔好簽，俾BC你都無用! 我就簽左，仲會叫朋友簽! 明就明，唔明就唔好回我! 最唔想BNO轉到BC既係共產黨!

最多 到時限 身家有返咁上下可以自理
唔洗英國救濟 就有得批嚕

香港人咁有錢

唔好on9 我係指香港高等教育出爐嘅人
係國際上認受性高

97以前香港對英國貢獻都好大
呢班人絕對值得一個BC

你97後新移民唔抵得人地有得走？

黃台仰咪係拎asylum

有冇蠢成咁呀
bno冇居留權咪要申請政治難民囉
bc點撚樣難民呀柒頭

Oh no 邊個on9仔寫㗎

香港一大批asylum持有者？

香港人應否有英籍係根據法律
香港人質素只係用嚟說服英國人支持bno平權
唔好用藍絲果套睇一個人嘅經濟貢獻決定人嘅身份
身份國籍原自法律,我地要同英國國會講法律講外交,平民講香港人會帯資本自力更生

咪就係囉 點都唔會調轉解啦 條友真係...

講真唔覺得咁寫有咩問題
只可以話用字唔夠精準但唔會有另一個意思

利申: 人已在英國

你都無答過問題
英國畀你全部BNO轉BC
咁英國就doesn’t have to pay any efforts for housing the hongkongese with BC?

佢地絕對可以話受政治逼害 EG當解放軍出動
直接飛去英國再喺當地申請asylum
英國呢邊大把呢啲Case

大把香港人夠錢買英國樓

簽之前真係睇清楚呀，大佬

petition係講緊叫BNO平權
你又突然話「香港高等教育出爐嘅人係國際上認受性高」
即係話,唔係「香港高等教育出爐」無份?

有啲人話靠勤力就可以移民係柒嘅

但香港始終英國殖民地，爭取下bn又何妨
有黨派甚至幫我哋出聲，點解唔試下呢？

有啲人吹到話我哋同大陸新移民冇分别
大佬呀，英國管治過我哋，佢畀BN我哋
第二我哋有穩定工作同會講英文
同大陸仔有可比性？

第三就算拎咗bn
我哋都唔一定會移民真係過去住㗎喎
好似97回歸咁都會寧願繼續住喺香港
如果爭取到bn，起碼有後路
起碼有個backup繼續爭取香港民主自由
去爭取未嘗不可

不過又坦白講
就算3百萬人簽晒我都唔覺得英國會畀BNO轉BC
根本英國佬冇著數唔會做
喺英國你拎住個博士學位搵唔到工擔保你你都唔會拎到visa
搵錢少都唔會申請到另一半/仔女嚟
何況畀一班唔知咩嘅人直接有citizenship

本身拎bno已經可以無限quota申請working holiday
係有心走 (又所謂好有能力)嘅一早嚟晒呢邊r工長做..

If they are citizens , they have the right to work and live as a British. If they are seeking for asylum, they don’t .....

想問下，如果係英國難民，有冇得係英國買樓?

其實就算BNO轉唔轉到BC
佢petition後段嘅事都會發生
我真係唔明佢提嚟做咩
反而畀咗BC你，英國政府負嘅責任一定唔會比由得你班人拎BNO少
變相提一提英國佬唔好派BC, 續BNO都最好停埋佢

等緊政治庇護visa嗰陣唔打得工㗎

如果真係出現大量難民果陣無論係BC定係BNO都會係英國政治負擔啦
就算BNO轉曬BC, 成班香港人都唔會突然就係英國有物業有工翻啦
9成BNO本來就根本唔係常住係英國, 咩國籍都唔會令呢班本身唔住英國嘅人可以突然完美融入英國社會

你係咪難民有錢都可以喺英國買樓㗎啦

各有各做 關你撚事？

因為對白左嘅話,係要用呢啲牌, 講下reputation, 講下human rights

呢個真 仲要呢個post 既人英文水平..... 得罪講句 去到英國都會係liability.
冇啦啦咁多黃種人搬過黎 我係英國人都反啦
之前敘利亞難民去德國 連登都笑鳩德國大愛撚捉蟲啦

點解依啲鬼聯署永遠都大把人簽左

Are you sure that all the BC holders from hongkong will work in England for the domestic benefits of the Britain?

It doesn’t matter that if the UK gov offers you BNO holders with BC or not, you hongkongese will go to the UK for a shelter if PLA comes to HK

真係可行嘅,可以係bno有2年半working visa
英文程度夠, 有人請就可以留低咁
冇福利, 要交insurance咁
住夠5年就可以申請BC

講左最尾3句有毒
一堆人負皮

以後簽嘢真係要睇清楚先

點都好 一定唔可以係bno直接bc

唔好剩係用我地睇支那蝗果套睇香港人去英國
國籍唔只係講利益,要講法律根據
如果British Nationality Act 1981有不公,香港人係應有BN
至於點解决香港人移居問題可以重詳計意

如果bc，可以做野，要交稅
如果申請難民，政府要養
作者威脅咁講 如果冇bc就會一班人申請難民
明未

你啲低學歷三毛邏輯

If A ，then B.
If not B , then not A.

唔可以話 Not A ，then Not B.
呢個係唔合因果邏輯嘅

A= 高學歷有認受性
B= 值得有BC

香港高學歷有認受性，所以值得有BC
唔值得有BC嘅人，因為佢地低學歷無認受性

唔好掉轉講

你呀媽係女人。

A= 你呀媽 B= 女人
If A , then B.

唔係女人嘅，就無可能係你呀媽。
If Not B, then Not A.

你就突然衝出黎講：
唔係你呀媽就唔係女人。
Not A,then Not B.

你係咪要驗吓腦

參考

威脅 or not this is one of the possible outcomes..

我都係咁諗，雖然作者英文差係事實

唔係靠勤力移民
係好多香港人有學歷有能力又願意做
唔好俾上面三毛fake到先得架

人地啲歐洲難民有學歷但唔肯做
要求政府俾社會福利養
香港人就一定肯做 而且有能力勝任

作者絕對寫得差
不過睇唔明，曲解左既人英文絕對更差..........

但你地唔係想攬炒咩? 做咩要搵路走? 唔一齊係香港攬炒算唔算攬炒?

其實英國唔係咁缺人才
留歐派全部都係鍾意歐洲嗰班低學歷去做啲低層工作
高層工作佢地先唔想咁多oriental走去爭

屌搞乜撚

去到第15頁都仲有咁多人睇唔明

至少三大神科 月入80k 以上 否則一律當難民

其實我無睇detail就簽咗
講真，你轉咗BC班香港人有幾多個會從事到高增值行業先你要計埋持BC嘅藍屍廢老喎國家有職位唔留畀國人留畀香港人？仲要高增值，你當本地英國人係乜嘢點樣製造就業機會去消化你班香港人等你有稅交？

好鬼

成班話標題無錯咪得，人地英國會唔會咁on9中標題黨，有機會拎去公開場合傾架

邊個整呢份野，好大機會係中共細作，目的要令英國人對BNO反感，1%機會都無埋。條友係知香港人九成係鳩簽唔睇內容（咩30秒簽完），等同由香港人送炸彈比香港人。

屌,咁多人講邊d香港人有咩條件可以有BC
我知唔想比藍絲有BC吖麻
但平權係法律之下以經濟學歷條件平權係真平權咩
集中講返當年British Nationality Act 1981英國有冇錯先la

你覺唔覺得純粹係擺位問題
退一步,當你講「香港高學歷有認受性，所以值得有BC」係岩
OK啦, 高學歷既人比個BC佢
我只係問, 如果唔係香港高學歷既BNO holder咁點?
你擺條公式出黎無助解決問題喎

而家講緊BNO平權wor，要做高增值行業先有資格平權?

話唔定人哋真係鬼文呀柒頭
好似自己啱晒咁
睇篇錯嘅文睇得啱等於認得到個錯別字一樣，咁都值得驕傲腦裝屎

證明支那狗已經無招出到咁

house (noun) 房屋
house (verb) 安置
need a lots of effort to house them
我們需要大量精力去安置他們
bad for british reputation to the international community
英國的國際信譽受打擊

仲有中英聯合聲明係1984年簽 冇人講?
連登冇人識英文?

你掉轉擺位就因果倒轉 本未倒置啦傻閪
有無學過logic /critical thinking

唔係香港高學歷嘅BNO holder ,
佢可以係海外高學歷畢業
唔好咁on9啦

問你畀到咩益處英國。你話返工做嘢。咁你做咩工先配得起呢？炸薯條？倒垃圾？英國點製造崗位去吸納你班新移民？
問人攞嘢之前，諗下自己畀到乜嘢人哋先啦

只可以講佢寫得好差，一段咁重要既野應該搵多個人睇睇，有冇得叫發起人修正番?
如果無理解錯，佢大致上既意思係：A正在無視某年所簽署的AB聯合聲明。如果我們繼續坐視不理「第一句所講既事」，將會發生災難。「某地方既人」將會以政治難民的身份到「B」，到時我地(呢度已經寫得唔好)將需要大費周章去安置「某地方既人」，令到「B」在國際社會既聲譽受損。

你啱呀
成班藍絲廢佬嘅口吻咁講香港人有錢有學歷先可以有BC
同藍絲廢佬話廢青no stake in HK有咩分别
真正英國核心價值係講法律,程序

其實你知唔知咩叫平權??

所以其實bno直接有bc係一定一定唔可行
藍屍廢老一定好撚多

如果法律上香港人係應有BC
咁英國政府就更加會諗點樣利用香港人貢獻經濟

問人攞嘢之前，諗下自己畀到乜嘢人
呢d咪係奴性
所有係英國領土上出世都應有英籍

不如問下佢出世有國籍之前畀左嘢人

唔係香港高學歷, 可以係海外高學歷畢業
岩
但都可以唔係海外高學歷喎 (相信呢個係多數)
咁果D人點, 你可以答未姐

嘈呢啲無聊嘢都嘈足幾頁

你勤力人地當你係狗咋

如果做野極爽手但工時長
即係勞權問題
唔明點解可以spin去香港人勤力
輸入奴隸比我就第一個反對

屌。簽左添。邊個PK仔

啱呀
勤唔勤力都係拎嗰份糧
老細賺多咗又唔會分畀你
係香港人先咁ON9打份工當正自己生意咁

根本啲嘢做唔切係應該老細請多啲人
唔係叫啲員工做到狗咁

呢樣嘢我嚟到英國先深深體會到
你唔好以為人地真係唔識勤力, 係根本唔需要咁勤力

唔怪得係咁老點人話唔使BC都簽得

難你老母民，BNO holders係國民， passport係英國政府出，你如果真係有BNO，攞出嚟睇清楚

應該咁解

中國政府正在無視1981年簽定的中英聯合聲明。如果我們忽視這個問題的話將會成為災難。港人會成為難民湧入英國，而我們將需要大量資源（如居所）接濟他們。（第三句應該係想暗示 “嗱唔想有咁嘅情況發生你英國政府就要做野啦“）
而"bad for the British reputations to the international community then"個人認為應該解做“由於英國無力使中國遵守條約，使得英國的國際聲望大損“，因為係響應緊第一句“中國無視中英聯合聲明“。

想聽下你有咩高見，可能我真係唔識，求你教教我

有居英權點會係難民
人地文法唔好但你都至少用下個腦
一係就弱智一係就五毛

廢老根本口裡說不身體卻誠實
一但有BC呢班就真係難民喇
過晒去攞老人福利又揮舞中國旗

請多一倍人唔代表生產力會大一倍
仲要考慮協調同團隊合作能力
你自問自己同鬼佬傾唔傾得埋
你傾得埋咁一定有人請

如果你習慣個人主義，做晒自己野就算唔理人咁你都係收皮把啦

我理解係如果依家唔畀bc第時bno變哂難民英國接收仲煩

講真睇完個標題就簽左 無答晒都好正常
唔係唔識但同中文比敏感度低好多

本身喺英屬領土出世，點解要比人歧視
BC係我地本身應有嘅野

平權理論上係不論你人工學歷有冇手腳都應該有BC
因為係英國嶺土出世
但實際上人地考慮畀唔畀BC你係會睇你有冇高增值能力..

「點同香港人呀 個個座底做10個鐘
而且做嘢極爽手 中英文都通
點會唔係人才呀」
上面有人咁講
呢d咪奴性
捱得老闆壓搾就係人才

英文都唔睇，仲話要去英國

仲有鬼佬洗錢疏手好多
華人去到外國都唔鍾意洗錢剩係賺起儲嚟買樓

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Link 定老母？

資本主義社會係現實嘅

bno得6個月期限逗留英國,6個月之後唔用難民身份
有幾多人攞到其他visa留係英國唔駛離開

應得。佢唔畀，我哋喺邊度拎把尚方寶劍去懲罰佢？
再嘈BNO都停埋唔畀你哋續添

係我記錯定點，印象中個uk聯署中英聯合聲明個名同年份都錯，加埋內容鬼，所以我冇簽同傳出去 （唔係英國公民原因之一） ，白宮都有個，但英國嘅嘢關美國撚事我都冇簽。

?
咁你而家又係度同香港政府抗爭?
真係膠都廢事派

唔續bno咪唔續lo
係香港境内bno係咩？

唔好用支那思維去諗野la,同英國要講法理

923924925見！

其實都講咗差唔多成個星期
真係英文好既人寫都寫到篇新既出黎去開個新petition啦

咁即係反映根本就好多後生bno holder唔想簽
一係本身唔想要bc
一係本身就只想留係香港

唔好講鬼唔鬼喇
有問題咪解決佢囉
唔係就放棄個行動

利申:AL UE E, 唔好旨意我

你可以話個petition錯漏百出唔簽呢份
但你講到咁撚樣即係話所有抗爭都係廢架啦
唔撚識就唔好衝出黎柒

要過左9月20先可以出到新既petition

討論緊嘅嘢完全唔關BNO holders去英國visa逗留期事，邊個話要用難民身份逾期居留？

英國果邊限咗同一訴求唔可以有兩份petition，所以開唔到，俾Issac ko條文盲仆街吹漲

驘唔到就攬炒，咁你覺得離開香港算驘？
已經有幾位義士離開咗香港啦。

陰9香港人

衣家講緊條petition入面. Hong Kongers will come in as political refugees

咁我問你bno國民係香港受政治逼害走左去英國6個月知後用咩身份留係英國免受逼害

我知你等BC等到發茅
唔好亂揾人發脾氣先得㗎兒登仔
一篇錯嘅文，你點樣解構佢都無可能變啱㗎喎
完全唔明咁講會影響所有抗爭
I can’t see the link between my comment and the whole campaign. Huh! If you’re right, police bureau must offer me a great package to employ me for breaking the movement against the extradition bill
A child is alway a child

bno受政治逼害,韭到英國果下可以用bno入境,但唔會唔申請政治難民lo

似係英文廢姐

黃台仰就係以政治難民身份居留德國
一個英藉人因冇居英權要搵德國政治庇護
其實對英國嚟講係幾樣衰

韭>逃
手寫輸入錯左

屌佢老母唔好再簽，之前無睇details 奶左野

似係你發緊晦氣多d wor老友
不過你連平權都未知係咩就收收皮先啦

屌，簽咗添，不過依家有排都未夠人數
搵巴打幫手整過個新嘅

block左隻3毛啦

已block

繼續推

Sino Anglo Agreement 1981
仲咁多人撐

根本想走嘅一早走咗
未走嘅都係決心不足

你都識講六合彩可以期期買。
但petition呢d一定要做得好好睇睇，如果因為寫得唔好說服唔到國會班mp,一但否決左就以後好難會再拎出來討論

我覺得係佢寫得唔好，佢既意思會唔係如果BNO唔可以變BC，香港人會以政治難民既身份入英國會影響英國形象，所以更應該比BNO轉BC?

拋書包講logic critical thinking又a又b
結果要我幫你抽絲剝繭幫你搵你自己講既野有咩漏洞
叫你解釋你講既論點又解釋唔到
結果回力鏢打中自己
淨係識貼我不割蓆既post
你話你仲有咩用呀
深潛啦

結果係我講嘅嘢無漏洞呀
你斷章取義 結果我用邏輯思考就收咗你皮啦
你味同啲三毛圍爐囉 連登多得你地滲透
我無掉回力鏢呀傻仔
你係味思覺失調呀

只係藍絲三毛死唔認柒

你就係分化撚 貼埋證據架啦

你連基本邏輯If A then B都唔撚柒識
即係唔會聽得明香港人講嘢
因為你係深藍網軍

我之前就一路都係引用你既論點追問既
而你呢段文字就係全部扣帽子同人身攻擊
詞窮就因人廢言 仲要引錄我個post係叫人不割蓆
邊個係三毛手段 明眼人都睇到

好多人唔睇內容
而家好多標題同內文完全不同
亂簽真係玩鳩自己人

肯答未呀澳洲精英

你引用就係將人地果句掉轉就反問人
都話邏輯錯晒。

上面都有埋例子你都唔明呀

唔係三毛 點解反對BNO平權？
點解造謠中傷義士

但都可以唔係高學歷 都可以係高收入/有尊業技能架嗎 傻閪

例如註冊護士預科都做得 呢啲人手長期短缺

專

我係反對你「高學歷」個理論呀澳洲精英
我幾時有反對BNO平權呀
仲話讀過logic
又扣我帽子
邊個係三毛呀

依家香港人係政治難民唔係經濟難民
事但屋企有層樓都有幾百個係身
同去徳國班難民邊有得比

高學歷係有咩得罪你呀文盲

不如我post返比你睇你講乜啦

「唔好on9 我係指香港高等教育出爐嘅人
係國際上認受性高

97以前香港對英國貢獻都好大
呢班人絕對值得一個BC

你97後新移民唔抵得人地有得走？」

講講下搬龍門?

註冊護士預科都做得
關香港高等教育國際認受性咩事

吓 有咩唔啱

本地高學歷認受性高 值得移民

係有咩唔合理呀智障仔

你學歷低唔抵得？

反對澳洲精英用學歷/專業技能/收入分化香港BNO holder
支持劃一平權

邊個係三毛 邊個係分化撚
已經非常清楚

已簽

低學歷低技能低收入BNO holder唔好受澳洲精英影響
你值唔值得拎BC係英國決定架!

你問唔係本地高學歷會點.....

咁有啲人預科一樣有專業能力
一樣值得移民

唔知你嘈咩咁低能

會唔會加重房屋 經濟負擔其實大家都好清楚

上到國會討論咩內容唔係我哋可以控制到
就算寫靚靚petition上到去一樣有反對派反對
點解今次咁多人肯推 係因為個時勢啊

都係嗰句覺得鬼嘅就俾心機寫靚petition闖關（有巴打話可以照launch 新petition）

覺得機不可失嘅咪繼續推
到時有petition可以大家並存㗎

鬼鬼鬼你老母咩 想BNO轉BC全部入來

講到底你都係用緊學歷/專業技能/收入分化香港BNO holder姐
我就唔支持咁樣既
講極你都唔明自己問題係邊
仲話讀過logic/critical thinking, 又a又b
澳洲精英

就算唔寫喺度人哋議會討論嘅時候都會考慮有大量人口入境啦，至少個 TOPIC 係岩！

照簽冇乜問題

個topic又唔係寫 SHOULD NOT

好多原因香港人值得有BC

高學歷只係其中之一
我無否定過其他因素喎

學歷低 一樣有職業技能
一樣有經濟貢獻

咁你嘈咩呀
你新移民低學歷唔代表其他人都係
你嘅閱讀理解同組織能力都係笑死人

唉 好撚好玩呀

今次spin到去「經濟貢獻」
即係響英國搵唔到工無經濟貢獻就唔值得有BC
即係又分化D英文唔好既人啦
又多一樣

講到底你都係用緊學歷/專業技能/收入/語言能力分化香港BNO holder姐
澳洲精英

係毳
咁即係唔應該簽

咁只會出現居英權計劃2.0
其實唔篩選真係冇可能
你諗下BNO不乏中老年holder
成班過去養老咁點算

咁都叫Spin? 高學歷/有專業技能就自然有能力作出經濟貢獻架啦on9

如果啲人好似你咁
又低學歷又無職業技能
去到英國求政府補貼嘅
你座係度咩都唔做你叫人無條件養你咩
當然真香港人值得有BC
所以我一直支持BNO平權
你無咪唔抵得囉

（預咗負皮，甚至被block，請隨便…）

呢篇嘢講得好啱，但呢度太多child登仔、屈毛喇…
========
咁都無200000個簽名？

我咪話左我支持劃一平權囉 咩唔抵得？
係你不停用經濟貢獻黎分化香港人
我就堅持同英文加工作技能未必咁好既人同行
而你就十足十藍絲話後生未讀完書無職業技能係搵唔到錢既暴徒
其實你去左澳洲對香港無經濟貢獻係咪要反思下自己有無資格對香港事務說三道四？

哇 你口吻同口交部一樣：外國勢力無資格對香港事務說三道四？

露晒底啦傻仔

我喺香港有工作 有消費過 點會無經濟貢獻 我仲有香港銀行戶口 咁已經幫助咗銀行體系進行存款創造

我就支持BNO 變BC

你如果唔係反對/分化就收聲

你不停香港人嘅能力同資格
仲話就係鬼

仆街
我簽左

能力同資格論全部都係你講
話要有經濟貢獻先值得移民
做咩無啦啦變左係我講
你係咪思覺失調

一句講哂
支持劃一平權
反對澳洲精英用學歷/職業技能/收入/語言能力分化BNO Holder

唔記得左你會係響香港買可脫figure返澳洲玩賓周

夠鐘訓教
講到尾
支持劃一BNO平權
反對所有用技能收入學歷分化香港人既行為

你都低能 你要英國無條件養你？

我地爭取BC嘅主要論點
就係香港人有能力作出貢獻 ，值得有BC
你反對我嘅論點 =等於反對BNO平權運動

最唔想我地攞居英權嘅人就係終共
即係你地

潛就潛啦
敗走就敗走啦

跌落地都要攞返咋沙

支持BNO平權就唔好嘈香港人無料
三毛即潛！

大家有眼見你點分化
無澳洲精英口講既技能既人自己睇路啦
你無資格平權呀

移民政策第一先決條件
學歷 技能 能力
你連呢個都唔知

我話香港人符合以上條件嘅人不計其數
值得BC
係有咩講錯呀

又話敗走深潛去訓教？

下一秒嘅你打倒前一秒嘅你
叫人點信你呀

造謠分化前線 正仆街

痴線

移民定BNO平權呀朋友
你連基本概念都搞唔清楚喎
petition個平權係講緊有BNO就可以轉BC喎
根據你既logic即係所謂平權係有篩選架啦
咁平咩權啫
集體申請移民咪得囉
等英國判斷你有無經濟貢獻囉
我仲覆你係因為我話去訓你就話我敗走
咁我唔撚返你兩野點訓呀

咪簽啊

不計其數有你講果d野
即係有人無啦
即係有篩選啦
咁叫平權咩
咁純粹係你自己擺龍門話自己會有經濟貢獻叫人收你入去啫
咁叫平權咩
知唔知發生緊咩事架你
移民？

推上去

你攞居英權 之後去英國生活
咁唔係叫移民係叫咩

你識唔識中文呀

平權係指BNO 應享有 BC權利
英國絕對有權考慮收邊啲人架痴線

上面好多巴打都話八大畢業先收係好方法
因為我地香港人唔係蝗蟲唔係呃福利
我地有學歷有能力
對英國有好處

咁有咩問題

平權係 BNO BC之間平權呀傻閪

唔係新移民同香港人平權呀弱智

有篩選下嘅平權仲係平權咩⋯⋯
我理解嘅平權係，一係就全部拎BNO嘅都可以變BC，一係就唔得。。。

利申，支持平權

823

我反而係睇到另一個位唔簽
Click Show on a map
Petition map 一睇冇乜英國本地人簽
佢parliament 主要服務返佢地居民(有citizenship既)，啲議員一睇到大部份都唔係本地人未必理你

坑人好賤

屌你老母五毛樓主

簽左先啦 根本大意冇問題

吓...意思唔同左好多窩...

人鏈

我理解既bno平權係所有持有bno既人都可以變bc,如果照你講又8大又成咁就唔係叫平權，只係類似技術移民喎，同埋你要分咁多野先過得去咁點解要其他有bno但又唔係你口中有資格既人幫你簽你口中既不平等平權，第一樣野你好似連bno平權係咩都搞錯，第二你所謂平權其實好自私都唔係叫平權
英國果邊講緊當年有bno既人應該有正式既英國公民身分都冇話叫分咁多野，反而你同口中所講既巴打又要8大又成，老實講好撚仆街，口打住bno要平權，要有bno既人出黎幫口幫手，但另一邊又為左令呢件事增加成功機會就割走一d一樣持有bno既人，人地當地呢一刻都冇話要分乜分乜你地就自己幫人諗埋，你同你口中既巴打都算仆街同賤格
咁唔該你地唔好再用bno平權去搞呢件事，因為你地唔係平權幫緊所有持有者你地只係令自己有更大更易既機會令自己技術移民成功，人係自私但都唔好賤到咁出面，唔係想屌你地，但有d睇唔過眼你不停死撐

真正香港人係唔會走
走得果啲唔好再叫自己做香港人
同我地割蓆不如攬炒
我要攬炒

其實佢只係想自己機會大d咪打住平權囉，bno平權人地意思一直都係持有bno既人都應該有英國國文身分不分係邊個，要有技能或咩8大合資格先變到bc就唔係平權啦即係bno持有者都仲要再分二等同三等公民，佢有咁既能力不如直接技術移民，講乜撚野bno平權仲好意思叫有bno既人一齊幫手，on99，人地歐洲難民個個諗住走佬去英國都唔會自己再篩選幫得就幫走到一齊走，反而呢度就叫人幫但又要分ab奇撚怪

同你講佢地口中講緊既8大又點點點既bno持有者佢地一定走，你睇到佢地連bno平權都要自撚私到割走一班bno持有者就令自己成功變bc就知佢地係咩人，反而再之前幫人教人搞bno既人都唔會講呢d，佢地真心想幫左人先

講到幾愛香港
邊個唔出聲就批鬥
轉個頭有少少曙光就死R爛R
出賣其他人都想離開香港

R唔係問題，但R到連同樣有bno既人都想割走果班就一定唔會想幫你囉，有一班就想變左bc可以去得盡d，前者果班唔知佢地真係唔明平權兩字係點解定假唔知想打住d個口號，要人幫但同時又想割走一d同樣持有者令件事易d成功，咁底賤既野都做得出你都唔好望佢地會為香港做乜，因為bno平權成件事係佢地口中已經變左另一件事

不嬲都係咁
明眼人都知英國無可能收晒幾十萬人

8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

死，無睇more detail

冇 BNO 個班
其實終極分化
係BNO真係成為BC個一刻

唔好亂簽，睇清楚先好簽

呢個係舊petition

舉個例子
解放黑奴應唔應該根據個人能力,政治取向去決定該黑奴應否享有自由?
bno>bc都同樣
之後所帶來嘅問題係另一件事,可以再相討點樣解決

乜撚野英文 睇都睇唔明 搵鬼簽

要寫都係喺英國人角度分析利弊，唔該唔好自己讚自己

冇所謂啦，人地攞我啲資源就唔得，我地攞人地就得

叫個澳洲精英出黎回應下啦
係咁話我三毛 自己係咁死撐爛撐
移民同平權都唔識分
實情自己先係分化撚
一言不合就撻人話自己係澳洲回
根本暗瓦底睇唔起出唔到國既人
又無啦啦變左有某條件先有得轉BC
仲要覺得自己無問題 係咁講logic

唔好推呀 唔好簽呀 呢入係建議拒絕比香港人bno 轉bc 架 你睇清楚內容啦 英國 國會 有人做緊緊架啦 你地連登仔無理由咁都睇唔到內容係破壞架 英美都做緊野架啦 如果唔係cy 點會出警告信比英國呀 唔好推呀 唔好壞左大事 累香港人呀

出黎回應埋其他巴絲既疑惑啦澳洲精英
搞篩選分化既撚屌

我知道唔應該對留澳撚有期望
但回應下樓上巴絲唔好掛住拎可脫figure玩賓周啦

移民同入藉的確係兩樣嘢嚟，香港好多人有外國護照但長居香港
移民就真係去當地住，入藉就係你持外國護照但唔喺當地住
以家大眾爭取緊嘅係平權，唔係居英權
意思係BNO人係97前喺英國屬土出生(即係香港啦)，或歸化英籍，所以應享有BC
你講果隻係類似97前嘅居英權計劃，係有限額，計分制
叫得平權就一定係所有BNO持有人，唔係點叫做平權？
至於係咪八大先收呢？呢方面你真係冇數據喎，你點知英國需要咩人口？
可能係需要低學歷勞動人口呢？邊個知？
你以家變咗好似假設非八大就係去呃福利咁
再重申一次，以家係爭取平權，唔係居英權

辛苦巴打解釋比條澳洲精英聽
出黎啦 唔好再潛啦

澳洲精英分化撚出黎回應樓上巴絲啦
我知你起左身架
Logic king唔好掛住拎可脫figure玩賓周啦
有心人上去睇下佢點分化BNO香港人

跟本bno都唔簽得
仲不停叫bno簽

明明on過有覆自己個post
都唔入黎同其他巴絲理性討論下
咁係咪叫敗走左呀？

玩可脫figure玩到智力衰退

其實搞呢d搵返類似劉慧卿既人搞好d，因為好多巴斯英文唔一定好，好似比唔知咩野不知明人士水左去簽呢類野，其實唔可以怪簽左既人

其實我冇追post你地因咩嘈，但係見佢果d所謂平權論又要8大又成就唔係叫平權，果d叫技術移民或投資移民，做呢d根本你有料有錢人人都做得，唔洗本bno都得，佢有資格人地唔會因為你有本bno都會比你過，所以我都唔知提8大又成果班憑咩想打住bno平權去叫有bno既人去幫手雖後又要分哂a,b邊d過得邊d唔過得，我見到只係覺得咁樣好撚賤格，出賣自己人去達到自己成功

平權成為真BC 就係接受有一個國家有窮人有叻人架啦

移民先係吸納精英

連最基本概念都分唔到

唔需要理會三毛帶風向

擅用回帶功能 不推文回覆
聯署無鬼 簽夠數
英國國會就要傾香港人嘅BNO權益問題

唔想BNO事務放上國會嘅人
就只有新移民三毛

最慘有班人要分a,b咁搞呢

望下條撚屌
完全解釋唔到自己既言論
連說服人都做唔到 淨係識屈人三毛
話左支持劃一平權又視而不見
提出技術學歷劃分
根本當其他BNO 係condom
幫手簽 推另一班人去英國

人地樓上就有幾位巴絲解釋左咩係平權喇
我就講撚左好多次 支持平權係劃一地做
你只係一個去到澳洲狗眼看人低既精英主義者
搞分化，混淆移民同平權
仲拎logic 黎串人
真係玩可脫figure玩到智力衰退
幾時肯釋除樓上巴絲既疑慮呀撚屌
上面好多人等緊你覆呀分化撚
邊個係三毛呀

BNO 同BC 要平權
最大差異就自然就係有無居英權
BNO 已經係一個英國籍
因為你身處外國有事可以搵英領事館求助
同時英政府機構視BNO為英藉人

你同BC最大分別就係你無PR
咁點會唔係爭取居英權

要說服英國，最緊要就係英國有咩得益先

最大問題係有人話香港人拎BC去英國同支那人移民有咩分別？
明顯分別就香港人唔係呃綜緩
佢地絕對有能力作出貢獻 97前證明咗啦
香港人材一直都有 點會無條件呀

琴晚咁撚威威又話我敗走
宜家樓上咁多人follow up反駁你既論點
一個都唔覆
就扣人帽子話三毛分化
過得自己先過得人呀澳洲精英
你根本就係一個狗眼看人低既柒頭，分化撚
善用起底功能咪知道你係用可脫figure玩賓周玩到智力衰退既撚屌囉

「至於係咪八大先收呢？呢方面你真係冇數據喎，你點知英國需要咩人口？
可能係需要低學歷勞動人口呢？邊個知？」
人地都講明你個諗法有問題
做咩又lag機重覆舊論點
根本資格論就係你一廂情願
劃一平權先係正道

提出條件係確保香港人升BC可達致雙贏
香港人對英國社會有貢獻
英國就確保啲人有居英權
防止蝗蟲2.0 嘅出現
否則英國隨時踢我地走

邊個唔想香港人攞BC ?
終共囉

標題撚中哂伏

利申冇簽

我諗佢地情願收哂香港人用哂d難民quota 都唔想收d 中東

我講緊嘅平權係爭取完整英國籍，咁自然就包含居住英國嘅權利
而我講嘅居英權，係指一般香港人理解嘅居英權計劃，即係97前嗰種(有申請條件)
呢樣嘢係好清晰，你唔好將佢當成BNO+居英權(居住英國權利)=BC
世上好多國家都有簽居住權俾外國人以唔俾國籍架
再講多次
平權就係俾返應有權利BNO holder
你講果種似類移民政策同當年英國offer俾部份香港人嘅居英權計劃，意義上唔叫平權
至於點說服英國，呢個係另一個問題
我哋可以用數據說服英國，例如︰
現持有BNO人士同時持其他外國戶照(當然唔計特衰)
BNO持有人嘅學歷水平
BNO持有人嘅平均收入
BNO持有人嘅工種分佈
BNO持有人中嘅專業人士數量
BNO持有人所擁有嘅資產
憑呢度數嘅去說服英國，香港人係可以養得起自己
亦可以陳情當年香港人移民嘅情況，例如一家人移民，好多時男嘅會留喺香港搵錢，老婆仔女就外國住，嚟到說明香港人係會靠自己

英國現有政策提供比有錢/有專業技能既外國人直接申請BC
為BNO持有人爭取完整英國籍咪等同叫英政府唔理貧富都要接收?
自問有錢/有專業技能救濟英國既香港人點解唔直接申請BC?

咁唔岩條件既bno持有者就唔係bno持有港人？唔好傻啦咁就唔好打住平權啦，仲講廢話仲要覺得冇問題咪仆街囉，講得咁好聽確保香港人升bc，邊d港人先？持有bno又岩條件果d,咁唔岩條件就割走佢地？答左呢個問題先啦，平權

我地去人地地方 當然點樣安置
係由英國決定

佢哋脫歐就係怕難民
你無技術無學歷
你去到就只係依賴政府援助
咁就係英國避之則吉嘅難民+新移民
你咁樣英國ban硬 其他國家因此唔願意接改港人

所以我地要成功說服國會
就要諗清楚 我地係同難民比有咩分別
我只係講出好多香港人有料到 唔係社會害蟲

只有新移民攞綜緩先會驚人地門檻高

同埋個聯署無問題
反聯署嘅人係帶風向三毛

係香港人就應該簽

平權係咁嫁啦，唔係咩叫平權都係同一句要分ab就唔好打住bno平權去搞呢件事然後又要有bno既人幫你地，之後幫完就話你地唔岩資格唔好意思喎你乖乖地留係度啦鬼叫你唔合資格咩如果你咁都覺得冇問題就証明你地自撚私囉，你要得有bno不論佢岩唔岩資格既人幫就要確保唔用分ab方式去叫人幫人，咁唔會資格既bno持有者點解要幫先，大家都係英殖係香港出生亦擁有bno，你諗清楚咩叫平權先啦

屌咁咪即係你地自己唔夠人數但又想成事既自私撚囉，咩叫香港人就應該簽，你都未答到咩叫平權，又未答到點解唔合你地所謂資格既bno持有者點解要幫你一開始就想割走佢地既人先

我答咗起碼三個唔同分身 答咗無數次
你係文盲咩
第一個cap圖捉埋佢放流料
你地仲跟佢咪露晒底囉

唔好偷換概念啦
唔係有條件嘅人要割走你
割走呢班人嘅係英國 英國唔想收難民呀傻閪

人地無錢養你
香港人去到英國都要納稅先得
如果香港人納稅夠多
咪可以cover晒其他無能力貢獻嘅人
咁咪完美結局天材

但你點說服英國收你
我地嘅皇牌係班專業人士
唔通你劈頭同英國佬講：「我地有好多人黎攞福利架 你收我啦？」咁樣呀

你記住 係班有能力納稅嘅人保障緊其他人嘅權利 ， 佢地係有社會責任同負擔

你打住難民旗號就輸硬
你能夠俾到有利條件俾英國
人地就會buy
咁撚簡單

傻閪我一直屌緊你地咩8大又成先可以變bc果班呀，咁英國而家果邊只係講緊bno應該變完整英國公民人地都未講點割，你班柒頭就自我割左先，咁平乜撚野權，唔好咁多廢話啦答下點解要唔合資格既bno持有者幫你地自己一開始就諗住點割走佢地既人啦，英國都未出聲你地就自己割左先咁平乜撚野權呀？你而家搞投資，技術移民多過似bno平權喎傻閪
仲有露你老母條底咩，我自己都有bno我支持bno平權但就一定唔係要你地果隻方式囉，同埋我一直講緊你地要分ab就唔好打住平權去搞呢件事，你睇唔明定唔撚識字

實際上佢真係講緊技術移民 英國就黎改技術移民制 更簡單更容易
如果係要香港專材 叫佢地自己申請移民咪得 點解要比你平權

其實技術移民咁夠料既人做咩要提bno?
我咪就係講緊呢樣野，又要打住bno平權，同事其實講緊既野根本就係投資或技術移民黎，咁做咩唔直接申請？
原因咪就係佢地自己唔夠資格又想拎bc咪打住平權口號囉，我就一直屌緊你打得bno平權變bc就唔好再分咩人才又成，要咁分就唔好用平權黎搞呢件事，咩野叫平權都未撚搞清楚仲要人幫手我就係問點解佢地覺得唔合佢地口中資格既bno持有者要幫佢地所謂既平權，因為都唔符合平權二字

唔夠講就屈埋人地係分身
真係拎可脫塑膠玩賓周玩壞腦
「唔係有條件嘅人要割走你
割走呢班人嘅係英國 英國唔想收難民呀傻閪」
好似咩都係你講喎
又醫生又律師又護士又八大咁
樓上已經有人問你,你點知英國要咩人?
你又知人地專業人士有好多工作機會? 又知人地未飽和?
根本係你呢條撚屌自我切割
將香港人分等級, 無料既bno holder就留係香港啦
但你地班凡人都要幫手簽喎
由你鬧人傻閪話自己係澳洲覆,你就真係露底喇
自己離開左香港就狗眼看人低
平權從來都唔係應該用經濟貢獻分
你同D藍絲柒婆話人no stake in society有咩分別?
樓上咁多人解釋左你個概念係類似審查居英權
你就一句都唔答, 係咁loop返要有經濟貢獻人地先要乜乜乜
咪講左呢班人咁有自信可以自己申請拎BC囉
我地講緊平權, 劃一將BNO變BC呀撚屌澳洲精英

我支持你喎
平權就平權 唔駛搞到自己好似難民咁 分級制咁低能 反正點都係要交稅

佢都唔撚知英國人係為咩投脫歐
一味剩係識講唔想收難民 連新聞都唔睇係到鳩up

係果條澳洲撚屌成日係度分化香港人之嘛
不嬲平權就係要劃一, 自設有審查既制度, 點解要平權?
唔夠人講就LOOP舊point + 屈毛
宜家d分化撚真係好低質

由條澳洲精英將BNO香港人
一下劃成「高學歷有經濟貢獻唔係蝗蟲」
已經知條撚屌活係自己既世界入面
明明佢自己留居既澳洲 (我當係真先啦)
都已經講緊某D專業科人手過盛簽居留visa唔加分
仲係咁loop專業人士係皇牌
訓撚醒未
又八大又醫護乜乜乜
根本就係搞分化

唔係割 係你想割咋
唔好屈我 我無講過要割

不過我地要爭取平權
一定要好好包裝 說服英國人
我地唔係蝗蟲2.0
上面已講咗
你記住 係班有能力納稅嘅人保障緊其他人嘅權利 ， 佢地係有社會責任同負擔

你打住難民旗號就輸硬
你能夠俾到有利條件俾英國
人地就會buy
咁撚簡單

咩嘢分ab 果個係conditional statement.
你地連基本邏輯都唔撚識

「我話香港好多人有條件，所以值得有BC。」If A,then B. A條件之下會導致B.

分化撚就屈人「無條件係咪唔值得有BC 」
If Not A, then not B.
係因果倒轉，本未倒置嘅大陸人思考方式。
而且我無咁講過。

等於我話「你呀媽係女人」
你就反問返我「你咁講即係話，唔係你呀媽嘅人，就唔係女人呀？」

講得出咁蠢嘅說話
係因為工聯會無開班教你地邏輯思考
你向上頭反映吓啦
所以話佢無腦

上面個分身用外交部官腔批評人
叫人「唔好對香港事務說三道四」
咁就露晒底啦你仲幫佢接力死撐 你咪又係同佢一樣囉

你一個人唔夠講 你搵多幾個人上黎講都無用
引吓引吓就全部露底 全部都係帶風向三毛
方便一次過block晒

其實聯署簽夠數 英國國會就會回應BNO問題
如果你有BNO就唔應該阻人簽

因為發起人篇文無問題
佢只係向英國施壓叫佢地正視呢個問題
佢講嘅嘢唔代表英國立場
所以聯署無鬼

阻人簽名果啲人根本無BNO
佢地係三毛唔抵得

你覆我只會暴露更破碇
仲幫上面果個「說三道四撚」死撐
你咁咪即刻叫人block你囉

我就係講緊呢樣野，而家講緊bno平權係一個身分上既平權，英國果邊幫口既都係講緊當年英國做錯左呢樣野麻，bno持有者應該係英國公民身分，佢意思係我地本身就應該係英藉，而家要平權搞返呢件事，咁呢個先係平權既原意黎，bno英藉身分冇精英唔精英之分
咁你要分ab講乜鳩bno平權，你問係合資格既人才或有錢既咪自己申請技術或技術移民囉，再唔係覺覺自己靚仔女咪媾個英藉結婚過去果邊囉，做咩要用bno平權去拎bc呢

我建議遊日無料案內所呢個頭腦水平既人
真係留返係屋企打飛機算啦
靠你去解釋比傾中立同淺黃既人真係只會愈幫愈忙
講唔過人就屈毛, 平權同移民既概念都搞唔清楚
反串支那口交部說三道四就話人露底
只會愈來愈多人比你屌走
返屋企玩figure啦澳洲精英
知唔知咩叫不分化呀? 你呢d分等分級既撚屌咪分化囉

死撐果個係你柒頭平權兩隻字合埋解又得分開解都得，唔岩咁唔我影本bno比你睇我有既話你直播裸跑啦好唔好？
唔好咁on9啦呢度成班人話你錯就覺得一係分一係人地拉人上黎話你錯，仲有同你講平權係唔洗包裝嫁，bno平權呢件事係平反我地出世既時候係應該屬於英國公民身分權益，要包裝就唔係叫平權啦柒頭，唔好用返你技術移民去澳洲果套放返落呢件事到啦柒頭，答唔到人就bock鳩人既小朋友睇見你都覺得肉鳩酸

上面好多個回覆既疑問都無解釋下
你又次次都解釋唔到你既概念同專業移民有咩分別
做咩要分化平權petition既人, 要分等級, 又解釋唔到英國宜家要咩人
一味話會有經濟貢獻 (藍絲話人no stake in society既思考模式)
一味用詭辯屈毛手段試圖轉移視線
「你邏輯錯誤!」「你三毛!」「一個人講唔羸就搵分身!」「你工聯會!」
靠你呢d撚屌真係不如唔好愈幫愈忙喇

佢技窮答唔到人已經要bock人逃避柒完要敗走既事實就放過佢啦

死撐嘅係你地不停換AC
講黎講去二三句 copy樓上分身嘅內容
再講多次

你都低能 你點說服國會通過BNO平權？
做法簡單

一. 即刻簽名
二. 提出有利條件sell俾英國人
當然我地要表現出我地係有質素 值得攞BC
我地對英國嘅貢獻先係最大平權理據
三. 唔好再話聯署係鬼

你反對呢三樣嘢 就係三毛

你借人本BNO貼上黎都得啦
我點知係你本人 咪on9
除非你影晒個人資料
咁咪知你係咪藍絲三毛囉

問你點解唔係劃一平權而係分等分級
解釋唔到就話人反BNO平權
邊個先係偷換議題呢
咩八大呀醫護呀專業人士係皇牌呀,講完又解釋唔到
教返你宜家澳洲都有D專科都唔加分喇, 又唔答
樓上有巴打問你點知英國要咩人,又唔答
問你平權同移民係有分別點解混為一談,又唔答
問點解你講既條件係有利英國你又解釋唔到
根本你就係一個低水平屈毛分化撚

重申一次

平權係講緊 BNO 都可以獲得BC 平等權益
即係BNO可以獲得居英權，成為BC

但係平權運動無講明點樣實行BNO轉BC
亦未訂下任何轉成BC嘅條件

點會唔需要包裝
如果我地包裝成難民 邊個會收你
如果香港offer人才 人地自然想收
就係咁撚簡單

反對我果堆分身三毛
無BNO自然眼紅
佢地唔會叫你簽 因為佢地唔想香港人攞BC

如果想支持BNO， 好簡單

簽名！ 再推俾其他人簽！

偷換議題

果個叫「偷換概念」呀

新移民露晒底喇
講多錯多呀

話連登用戶係暴徒

叫人唔好對香港事務「說三道四」

你係外交部邊位呀

少讀書真係好可憐
台灣學者正體中文term比你當新移民

成句「而你就十足十藍絲話」幫我skip左
閱讀理解U?

有病睇醫生啦，早d醫可能仲有得救bno總數有成300幾萬人有，續左有效既有成16萬本，80後出世要有有幾難你要分返開平權就係平權國會通唔通過係佢地內政，你技術移民咪要包裝囉，簡單d問你一句有8大既或者專業人士又洗咩用bno拎bc呢？直接申請咪得囉，見你咁鐘意幫英國諗，咁如果英國叫你夠資格直接申請bc啦做咩要幫bno平權咁你點答？我從來冇阻人簽，要簽既人點阻都阻唔到，我只係見你張平權呢件事扭曲左我先講，但係你最後都冇答到我既問題
仲有你cap果兩個巴打係咪識或者分身我答你唔到，但話你錯既就一定唔止兩個
都係果句我講既bno平權，平權兩隻字既意思，同個聯處鬼唔鬼係冇關係
國藉係冇精唔精英之分為大前提先叫平權，要分就唔好用平權去搞呢件事，我唔知你係咪理解唔到我講緊乜，但係呢度就好多人理解到

真係唔知個澳洲精英係澳洲刁左幾多香港人架
自己讀得書少淨係聽過偷換概念
唔知偷換議題係台灣正體中文term
就話人新移民, 屈毛, 話人分身

唔好諗住又轉移視線呀撚屌
你一題都答唔到呀
講左幾撚百萬次支持劃一平權
如果我係三毛,我上黎帶風向居然係同大家解釋劃一平權先係正道?
邊個人用屈毛手段打走同路人真係顯而易見

我真係勸你
屈我新移民點知原來係自己讀得書少
30秒唔夠比我大大巴車埋去話你知係台灣正體中文term
話你學足藍絲口吻講「經濟貢獻」就屈我話連登仔係暴徒
之後貼果張圖就係你閱讀理解U既最佳證明
試圖用呢D手段, 想一題都唔答
好心你呢個水平就唔好獻醜啦澳洲精英
我講左無限次劃一平權呀, 叫你唔好自割分等分級呀
返屋企拎可脫figure玩賓周啦

好似係你大大聲話要貼BNO
宜家即刻戴頭盔話好多人都有點點點

邊個話貼上黎就叫人去裸跑呀
我咪叫你夠膽你就貼
反正咁多人有BNO
我點證明本passport 屬於你？
最簡單 ， 你貼咪樣同名出黎
你又唔膽

下一秒就打倒上一秒嘅自己

你自打嘴巴 啲人屈聯署係鬼 你仲推
俾人駁到無得還擊就話唔關事
精神分裂定失憶呀

你係有條件怕咩人地set門檻俾你啫

你話300幾萬人都有BNO
呀天材 英國仲放唔放得落extra 300萬人呀
用吓個腦啦

咁你覺得當地人會唔會想香港人去爭福利？
咁無民意支持又點說服議會呀

如果你提供人才 人地都有利
咁埋可以deal囉

你死針對住平權兩隻字做咩？
點解不停由解聯署意義？
因為你根本唔想BNO平權

呢個係唯一唔簽署嘅理由
你揚晒啦 換Ac啦

你自爆唔係香港人
講完！

香港人點解唔用香港term

你又搞錯一樣野，從來冇人話要話自己係難民一直都係你自己講，bno平權呢件事係平反返持有bno既人應該有完整英國公民身分呢個權益，因為我地出世果時真係係英國既地方出世，呢個係我地應有既身分，咁本身呢樣野係本身我地應該有既身分而當年英國冇咁做所以咪要去平權囉，要佢修改返呢當年既錯誤咁樣你會唔會易理解d今次bno平權既原意？

「你係有條件怕咩人地set門檻俾你啫」
呢d就真係露底喇
平權,不過有BNO之餘要有門檻, 講呢句既人話自己有LOGIC
好啦你咁鐘意學D藍絲講經濟貢獻
不如澳洲精英講下自己咩條件覺得英國一定要你啦

咁你話我冇bno麻我咪話貼比你睇囉傻閪，你仲答我話我借人既唔得嫁，而家點解又變左你勇膽咪貼，你係咁兜乜鳩姐仲有就算有樣你都可以話本野係問人借，洗唔洗約出黎見個面呀傻鳩
Bno有幾多人有呢樣唔係我控制我只係講返個數字比你知呢本人好多人有，我都冇提過英國效唔放得落，你琴晚係咪飲大左未訓醒係咁張自己諗既野當人有講過

如果你係咁諗

1.點解明知樓主誤導，都要推？
點解唔用不推文回覆？我用咗你無
2.如你上述所言，點解唔叫人簽聯署？
3.點解要撐外交部發言人？佢連香港嘅terms都唔識，反而識「說三道四」「暴徒」「偷換議題」

結論 ： 你地講多錯多 露晒底
我上面果堆你都駁唔到

好歹都係個bno

我一向係咩post都冇用嫁啦，你又張自己諗既野當真呀病得好勁下

「咁你覺得當地人會唔會想香港人去爭福利？
咁無民意支持又點說服議會呀

如果你提供人才 人地都有利
咁埋可以deal囉」

你不如讀下書先啦, 2000年代歐盟東擴, 勞動力流入, 加劇英國青年失業
點解話香港掟一堆人入去係會係爭取到民意
你特登提經濟貢獻, 一係無讀書, 一係倒米

一題都唔答既撚屌, 次次POST同一張圖
解釋左無限次係反串都係要貼
成個藍絲師奶咁樣
你咁既智力水平就唔好獻醜啦

你自己衝出黎話要貼BNO 好威威個喎
做咩縮沙呀 你無膽呀
你自己話好多人有BNO
所以我先叫你貼樣
以便識別你係300萬人之中邊一位

你當然無講過英國負擔能力問題啦
因為你無用過個閪腦諗過
人地有無條件收容300幾萬人
駁唔到咪駁唔到囉

其實呢一直唔答人問題果個係你呀
最簡單問你如果英國只限8大同專業人士可以bno變bc，如果以上都唔係就唔比咁你接唔唔接受？

上面D問題肯答未姐
琴晚已經無答問題之下自己做裁判話我敗走架啦

又係你話我冇我話貼你又要信，成個小朋友咁算鳩數啦你，講咁耐都冇人撐過你呀，話時話你澳洲邊到住？

難民同97 前Bno 比？

佢咁撚鐘意貼舊文咪學下囉
咁威威去到澳洲狗眼看人低
咪又係玩塑膠

係咪打算反駁我地既論點都keep personal
唔怪得一直唔答

澳洲精英, 一廂情願以為打經濟貢獻牌人地一定收你
以為割走無咁有能力既bno就可以自救既分化屈毛撚
真係一個笑話黎

我係三毛我死全家呀

唔好傻啦

我上面三條問題 你一條都唔敢答

1.點解明知樓主誤導，都要推？
點解唔用不推文回覆？我用咗你無
2.如你上述所言，點解唔叫人簽聯署？
3.點解要撐外交部發言人？佢連香港嘅terms都唔識，反而識「說三道四」「暴徒」「偷換議題」

我問你三條確實問題 你都口啞啞 唔識答
學咩人問假設性問題

你如果英國只限8大同專業人士可以bno變bc，如果以上都唔係就唔比咁你接唔唔接受？

如果如果⋯⋯世上無咁撚多如果架
如果你唔係三毛就唔會咁多問題唔敢答啦，係咪 如果你發達，就唔使做三毛搵維穩費啦

開咩條件係國會訂立嘅
我地嘅責任只係要鼓勵民眾踴躍簽署就得
我只係講 香港人有能力值得英國去接收成為BC
係咁多 簽名！
你一反我 你咪現晒型係反BNO囉

你覆我嘅回應 一早答晒 澄清晒
總之就簽名推上國會

但你唔敢答我點解用支那話喎
終國口交部發言人

講撚左幾多次反串呀
反串唔用exact term點樣係反串呀盲毛
一題都無答

「你覆我嘅回應 一早答晒 澄清晒
總之就簽名推上國會」

但係你分化, 分等級, set條件自割其他bno holder就唔屌得
屌親你就係三毛新移民
你呢d真係倒米, 你出少句聲當幫忙啦

覆唔到就一句 總之乜乜乜
好撚勁

低級屈毛玩塑膠澳洲離岸分化撚comfirmed
精英 經濟牌
書都唔讀下

反對精英分級篩選
反對用經濟貢獻分化BNO HOLDER
支持BNO劃一平權

我見你假設埋英國點諗我先假設咋，你假設問野就冇問題要人答，人地假設就冇如果有問題咁你答到我問題未呀，你答左我問題先啦
你就係咁唔答人關於平權問題但就要人答你d唔關bno平權既野，咁你而家係想講bno問問題定其他問姐，問緊你英國只要8大同專業人士先可以bno變bc你接唔接受呀？

精神分裂 confirmed

反串嘅意思 ：即係你說話內容，同你實際立場相反，先叫反串
如果你係反串
你真實立場係支持我嘅內容

咁我叫你支持聯署 你應該要支持
我話香港人夠資格值得攞BC 你唔應該否定香港人具備良好條件

但點睇你都係阻人簽署喎
叫人唔好「說三道四」喎
咁唔係三毛係咩

同埋呢：連登上面無「反串」呢個講法，
係叫「假膠」，點解你唔識用連登terms ？

因為你根本唔係連登仔

又現型啦傻仔

我上面三條問題 你仲係一條都唔敢答

1.點解明知樓主誤導，都要推？
點解唔用不推文回覆？我用咗你無
2.如你上述所言，點解唔叫人簽聯署？
3.點解要撐外交部發言人？佢連香港嘅terms都唔識，反而識「說三道四」「暴徒」「偷換議題」

我問你三條確實問題 你都口啞啞 唔識答
學咩人問假設性問題

你如果英國只限8大同專業人士可以bno變bc，如果以上都唔係就唔比咁你接唔唔接受？

如果如果⋯⋯世上無咁撚多如果架
如果你唔係三毛就唔會咁多問題唔敢答啦，係咪 如果你發達，就唔使做三毛搵維穩費啦

開咩條件係國會訂立嘅
我地嘅責任只係要鼓勵民眾踴躍簽署就得
我只係講 香港人有能力值得英國去接收成為BC
係咁多 簽名！
你一反我 你咪現晒型係反BNO囉

駁唔到又重複成段POST過

用字唔夠連登就係新移民三毛
個個好似你咁五位數字user id
玩塑膠玩到開幾廿個post咩

無料到咪Spin去人身攻擊囉

你答唔到駁唔到我就一直貼

露底咪俾人知你係終共打手
你發咩脾氣啫

你屈毛話我弱智傻閪低學歷就唔係人身攻擊

叫你讀書讀下歐盟擴張 青年失業呀

叻喎 用三毛典型方式造謠

1.不斷連續簡短發言 將誤導人嘅post快推
2.大量分身不斷接力，製造人數優勢嘅假象
以量取勝，即刻終國人最愛嘅技量
3.欠缺邏輯
4.用字遣詞無連登特性，反而暴露出三毛經常使用普通話嘅問題

知道有d人知識水平唔一樣係比較難溝通
都希望同路人努力spread呢個概念出去

到最後選擇賣力屈毛
一題都唔答
你同林鄭條垃圾有咩分別呀

傻閪

你推都無用
上唔到熱門

而且我一路覆都無推文 因為樓主反聯署
你一推反聯署嘅文就現晒型啦 三毛

如果我係低學歷三毛
你就係連我都處理唔到既地底泥

人身攻擊有撚用咩
你講就係呀 ？

你死推都上唔到熱門

問問題又唔敢答

全程都咬住平權兩個字
一解釋俾你睇 你又駁唔到

之後spin去講人玩figure

反你就係反bno平權係原因係邊？
我一直講緊要平權就唔好分咩精唔精英就係咁簡單
要分就唔好用平權去搞呢件事，你果3條問題本身就唔係bno對策問題其實冇咩必要答，但如果你要答案我一早答過你，d人簽唔簽我唔會阻都阻唔到，我從來冇人唔好簽，推唔推文回覆我一向都冇用，最後我冇撐邊個我只係講緊我想講既野，相反你就真係冇正面答過我或其他質疑8大專業人士既人問題
我都係講緊同一樣野行平權就唔好講咁多廢話搞到技術或投資移民咁，咁你答我未？英國可以8大或專業人士先可以bno變bc你接唔接受？
點解人地英國下議院義員都冇分ab既時候幫我地bno平權，呢度身為同一樣有bno既人要自行割左一班人走？
平權點解會搞到變左投資或技術移民咁？咁仲係唔係平權？如果唔係唔該唔好打住平權去要同樣有bno既人幫